有冇人買唔到殺菌洗手液

係洗手液 唔係搓手液
留tg 有十幾支多咗送俾你地

@Cyrus99
thx

用AXE洗手都得啦diu

哦

同沐浴露，洗潔精一樣效果架咋，唔好信洗手液殺菌啦。

我有精液 歡迎留tg 只限靚女

wsm303 thankss